目擊者車cam唔著

之前上手裝個駁左去直接攞電（熄車都會著） ，依排成個cam唔著，啱啱度過好似無電到，想問下有無方法check到/整一整fuse個啲幾錢到（假如不是機壞）

Mazda 3

開fuse box逐粒睇

可以有好多個問題出現都會唔著，就咁講未必可解答到

今日搵過你

多謝支持🙏